【緊急狀態】美股確診武漢肺炎後病情急劇惡化，需用呼吸機協助呼吸

美股確診武漢肺炎後兩星期情況越見轉差，目前已入icu急救，以呼吸機協助呼吸。惟醫生表示束手無策，只能靠病人自身抵抗力。

醫生表示即使醫好，亦已經傳染於英股，日股，德股，法股，韓股。這批病人復原時間無法判斷，家人需準備病人長期住院。

輸到傻左

唔似咩?死就唔會死，不過復原就唔知幾耐，相信牛市已經完結。